濛，同我入一人出嚟

見你仲多過肥屍，你冇野做？

屌，仲有你呀，check字啦